譚文豪：口號英文 盡量理性 勿跟旅客發起衝突

881 講緊 可以諗下 集中返口號

譚文豪：

口號英文

盡量理性
勿跟旅客發起衝突

連儂人更吸睛

邊個阻住我搭飛機我屌邊個

記得要有禮貌
留返個好印象俾旅客

推

一定要有禮貌

和理非手足加油

阿伯事件唔好再發生

Classy!

push

唔駛硬塞傳單
有無物資組有糖之類派下
一句welcome hk take care 開始